## testSqlApp

Console app for some sql manipulation

#### Install
```
pip install -r requirements.txt
```

#### How to launch
```
python sqlapp.py -h
```

```
usage: sqlapp.py [-h] {1,2,3,4,5} ...

optional arguments:
  -h, --help   show this help message and exit

subcommands:
  Execute some commands for SQL manipulations

  {1,2,3,4,5}  Available commands:
    1          Create db and table
    2          Add row to db
    3          Show table ordered by fio
    4          Fill table by 1000000 rows
    5          Measure the execution time my query
```

### Задание

Написать консольное приложение или php скрипт, который будет запускаться из консоли. 
По каждому пункту оно должно принимать  параметр командной строки и выполнять соответствующий пункт. 
По ходу задания будут примеры. Для ФИО использовать английский язык. Решать проблему с отображением русского языка в консоли, если возникает, не нужно.
Приложение/скрипт должно подключаться к базе данных.
 
В качестве СУБД можно использовать любую SQL СУБД или MongoDB.
В качестве среды разработки можете использовать любой известный вам язык программирования.

В приложении должно быть:
1. Создание таблицы с полями представляющими ФИО, дату рождения, пол. 

Пример запуска приложения:

```
python myApp.py 1
```


2. Создание записи. Использовать следующий формат:
myApp 2 ФИО ДатаРождения Пол

3. Вывод всех строк с уникальным значением ФИО+дата, отсортированным по ФИО , вывести ФИО, Дату рождения, пол, кол-во полных лет.
Пример запуска приложения:
myApp 3

4. Заполнение автоматически 1000000 строк. Распределение пола в них должно быть относительно равномерным, начальной буквы ФИО также. Заполнение автоматически  100 строк в которых пол мужской и ФИО начинается с "F".
Пример запуска приложения:
myApp 4

5.  Результат выборки из таблицы по критерию: пол мужской, ФИО  начинается с "F". Сделать замер времени выполнения.
Пример запуска приложения:
myApp 5
Вывод приложения должен содержать время.
